睇TVB倚天同我入一入黎

我屌你老母你依家明睇倚天有咩問題啦！
你睇CCTVB
佢有收視率
有廣告商有錢賺
有糧出俾袁花
打輿論戰
洗廢老個腦去奶共
有糧出俾張家灝
報fake news
害鳩d義士

明唔撚明呀？你害鳩緊d義士呀！

push